#. extracted from ./mail/chrome/messenger/aboutDialog.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 09:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: aboutDialog.title
msgid "About &brandFullName;"
msgstr "關於 &brandFullName;"

#. LOCALIZATION NOTE (update.checkForUpdatesButton.*, update.updateButton.*, update.applyButtonBillboard.*):
#. # Only one button is present at a time.
#. # The button when displayed is located directly under the Thunderbird version in
#. # the about dialog.
#: update.checkForUpdatesButton.label update.checkForUpdatesButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: update.updateButton.label2
msgid "Restart &brandShortName; to Update"
msgstr ""

#: update.updateButton.accesskey
msgid "R"
msgstr ""

#: update.applyButtonBillboard.label update.applyButtonBillboard.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Apply Update…"
msgstr "套用更新…"

#: community.start2
msgid "&brandShortName; is designed by "
msgstr "&brandShortName; 是由 "

#. This is a link title that links to http://www.mozilla.org/.
#: community.mozillaLink
msgid "&vendorShortName;"
msgstr "&vendorShortName;"

#: community.middle2
msgid ", a "
msgstr " 所開發的產品。Mozilla 是個 "

#. This is a link title that links to about:credits.
#: community.creditsLink
msgid "global community"
msgstr "全球性社群"

#: community.end2
msgid ""
" working together to make the Internet better. We believe that the Internet "
"should be open, public, and accessible to everyone without any restrictions."
msgstr "，我們努力讓網際網路變得更好，且相信網路應該開放、任誰都可隨意使用。"

#: contribute.start
msgid "Sound interesting? "
msgstr "有興趣嗎？ "

#. This is a link title that links to http://www.mozilla.org/contribute/.
#: contribute.getInvolvedLink
msgid "Get involved!"
msgstr "加入我們吧！"

#: contribute.end
msgctxt "contribute.end"
msgid ""
msgstr ""

#. This is a link title that links to about:license.
#: bottomLinks.license
msgid "Licensing Information"
msgstr "授權資訊"

#. This is a link title that links to about:rights.
#: bottomLinks.rights
msgid "End-User Rights"
msgstr "使用者權利"

#. This is a link title that links to https://www.mozilla.org/legal/privacy/.
#: bottomLinks.privacy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#. try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots).
#: update.checkingForUpdates
msgid "Checking for updates…"
msgstr "正在檢查更新…"

#. try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots).
#: update.noUpdatesFound
msgid "&brandShortName; is up to date"
msgstr "已經是最新版本的 &brandShortName;"

#. try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots).
#: update.adminDisabled
msgid "Updates disabled by your system administrator"
msgstr "您的系統管理員已停用更新"

#. LOCALIZATION NOTE (update.failed.start,update.failed.linkText,update.failed.end):
#. update.failed.start, update.failed.linkText, and update.failed.end all go into
#. one line with linkText being wrapped in an anchor that links to a site to download
#. the latest version of Firefox (e.g. http://www.firefox.com). As this is all in
#. one line, try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots).
#: update.failed.start
msgid "Update failed. "
msgstr "更新失敗。"

#: update.failed.linkText
msgid "Download the latest version"
msgstr "下載最新版本"

#: update.failed.end
msgctxt "update.failed.end"
msgid ""
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE (update.manual.start,update.manual.end): update.manual.start and update.manual.end
#. all go into one line and have an anchor in between with text that is the same as the link to a site
#. to download the latest version of Firefox (e.g. http://www.firefox.com). As this is all in one line,
#. try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots).
#: update.manual.start
msgid "Download the "
msgstr "下載 "

#: update.manual.linkText
msgid "latest version"
msgstr "最新版本"

#: update.manual.end
msgctxt "update.manual.end"
msgid ""
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE (update.unsupported.start,update.unsupported.linkText,update.unsupported.end):
#. update.unsupported.start, update.unsupported.linkText, and
#. update.unsupported.end all go into one line with linkText being wrapped in
#. an anchor that links to a site to provide additional information regarding
#. why the system is no longer supported. As this is all in one line, try to
#. make the localized text short (see bug 843497 for screenshots).
#: update.unsupported.start
msgid "You can not perform further updates on this system. "
msgstr "您無法在此系統上進行後續更新。"

#: update.unsupported.linkText
msgid "Learn more"
msgstr "詳細資訊"

#: update.unsupported.end
msgctxt "update.unsupported.end"
msgid ""
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE (update.downloading.start,update.downloading.end): update.downloading.start and
#. update.downloading.end all go into one line, with the amount downloaded inserted in between. As this
#. is all in one line, try to make the localized text short (see bug 596813 for screenshots). The — is
#. the "em dash" (long dash).
#. example: Downloading update — 111 KB of 13 MB
#: update.downloading.start
msgid "Downloading update — "
msgstr "正在下載更新 — "

#: update.downloading.end
msgctxt "update.downloading.end"
msgid ""
msgstr ""

#: update.applying
msgid "Applying update…"
msgstr "正在套用更新…"

#. LOCALIZATION NOTE (channel.description.start,channel.description.end): channel.description.start and
#. channel.description.end create one sentence, with the current channel label inserted in between.
#. example: You are currently on the _Stable_ update channel.
#: channel.description.start
msgid "You are currently on the "
msgstr "您目前正使用 "

#: channel.description.end
msgid " update channel. "
msgstr " 更新頻道。"

#: cmdCloseMac.commandKey
msgid "w"
msgstr "w"

#, fuzzy
#~ msgid "&Restart to Update"
#~ msgstr "重新啟動以完成更新"

#~ msgid "Checking Add-on compatibility…"
#~ msgstr "正在檢查附加元件相容性…"
